［810 機場］需要多D外語文宣!!!

如題

回應之前reddit comment話 希望人哋接收你嘅資訊嘅時候 都要俾人一啲佢想要嘅嘢

三摺小冊子 新手文宣多多包涵

pdf在此

細力推